（理大）現場戰術

傳磚上前線，武勇掉，掉完，轉身拎磚再攻
陣法左行，后右行回防

儘量拎啲磚上前線或者天橋位

防暴海旁包緊黎

狗狗拎左十字路口

海旁俊和旅遊巴全部防暴
似係想個天橋入正門過晒嚟包圍

風向吹向尖東位置

啲狗等啲風吹正先開彈